我勸大家咪再發夢啦

你地以為讀番個top up就有運行

升識加薪?

咪傻啦

你有幾多料人地就比幾多人工你

你係廢既就讀極都係廢架啦

最多咪比保安多兩三千蚊，值得咩?

不如用筆錢叫雞好過

中肯